FA手足入 amazon 訂物資

Statpack G3 Medslinger RED

有冇FA手足有興趣？
香港現貨大約$1250
上去訂大約under $900

利申：窮大專生FA歡迎資助

光復香港

時代革命

最好搵個乾淨既朋友幫你訂

無知一問
點解咁貴?
無其他option?

小心啲一比海關開箱 隔一排就上嚟搜屋